(日本)4g無限電話咭介紹

第一次去，好多款 有冇推介

去幾多日啊
啲無限唔係過指定用量限速就係伏架啦喎
買有限全速仲抵玩

我自己Ez nippon 11日
無限速無鎖速，可以share wifi
早排去完四國，用淨兩張，要就留tg

Real unlimited w/o FUP

Eznippon

SmarTone

Limited use

sim2Fly or freetel

幾錢? tg: helloworld0